中層公務員老鳳有冇事？政府合署停鹹水同壞冷氣

爽啦
佢地又可以wfh了

無鹹水唔關佢事啦
佢起唔知左腳定右腳

之後又話政總壞左係因為上年抗爭

老鳳準備入嚟逐個comment負皮

慘了，好多黃絲公務員係入面做

打住政府工屌tvb偽人
最低賤

一個窮撚到公務員都俾人拖糧嘅國家，好撚快就玩完

又打擊我地公務員士氣

一人補返2萬蚊啦起碼

佢轉行食人血饅頭賺錢啦

老鳳未做過呢楝樓

肉酸到遲下要宣誓，會點拆

使徒行者

。。。未睇過